[Лабораторная работа 1 (знакомство с wiki)](lab_01_test)

Для создания страницы достаточно записать конструкцию вида `[название ссылки](имя
страницы)`.
# 1. Оформление текста
Параграф - это несколько предложений, которые "примыкают" друг к другу (т.е. между
ними не должно быть пустой строки).
Это все еще первый параграф, хотя это предложение расположено на новой строке.
Это уже второй параграф. Между параграфами - пустая строка.
Вот таким способом *можно* **менять** ~~стиль~~ шрифта.
# 2. Оформление кода на каком-нибудь языке
```c
int test(int a)
{
printf("%d\n", a);
}
```
```
Здесь внутри *форматирование* **wiki** не работает.
```
# 3. Ссылки на разные ресурсы.
Чтобы все заработало указанные объекты должны уже существовать в вашем репозитории
или GitLab.
#1 - ссылка на issue
!1 - ссылка на merge request
XYZ - ссылка на номер ревизии (XYZ нужно поменять но номер ревизии из вашего
репозитория)
[файл](.gitignore)
URL-адрес можно вставить просто https://www.google.com, а можно сделать
[красиво](https://www.google.com)
# 4. Оформление списков и таблиц
1. Элемент списка 1
2. Элемент списка 2
* подсписок 1
* подсписок 2 (размер вложенности имеет значение как в python)
2. Элемент списка 3 (в начале не ошибка, а особенность)
4. Элемент списка 4

|Столбец 1|Столбец 2|
|---------|---------|
|1 |2 |

# 5. Что нужно изучить самостоятельно
1. Как добавлять рисунки.
2. Как сделать оглавление.
3. Как добавить ссылки для перехода между страницами wiki.
4. Как писать комментарии.
5. Стили оформления таблиц.
